如果南亞先帝張超雄上連登 你選擇用咩方式問候佢老母？

樓主係咪好中意睇tvb

屌左你老母先